施嘉莉破紀錄片酬拍《黑寡婦》迪士尼預計票房將超越《神奇女俠》

Marvel最近宣佈《黑寡婦》（Black Widow）將會開獨立作，並由施嘉莉祖安遜（Scarlett Johansson）擔正，而其片酬亦大躍進去到2500萬美元（約1億9千萬元港幣），成為荷李活最高薪女星。業界人士更指：「施嘉莉演出《黑寡婦》新片將獲得優厚報酬，迪士尼相信該片（票房表現）會超越《神奇女俠》。」

雖然施嘉莉薪酬大增，但仍然同「Iron Man」羅拔唐尼（Robert Downey Jr. ）差成倍，對方有成5000萬美元片酬（約3億9千萬元港幣），反映男女演員薪酬仍然嚴重不均。據指施嘉莉已經簽約，仲想做埋監製一職，最近佢亦有份同編劇Jac Schaeffer開會俾意見。電影預定於2020年上映。

憑乜野？Marvel 6個英文字母？

殘晒先黎拍

雖然話應該一定無死，但無咩期待

冇咩可能

冇錯就係呢6個字母

原來佢同DEADPOOL結過婚

其實佢同Gal Gadot 年齡接近點解好似殘咁多 以色列血統㩒老啲？

佢第一次單飛，片酬梗係低過robert downy，咁都要拉去女權

條女開始老態出現

男神食親都係正野

對波唔襟老

Captain Marvel 就可能賣座！黑寡婦？算罷啦，我去睇Red Sparrow 好過

越老越正

1. Scarlett Johansson出咗名十世
2. 文章講明因為呢部戲，佢係最高薪「女」演員(冇搵其他source，希望單新聞唔係是是旦旦)
3. Robert曾經係最高薪演員，而家都重係十大

咁都唔使拉去女權?

呢d唔知架
就好似Ant-man都拍得好好睇

如果係全盛時期就正

對波落到肚啦

全球過ww根本唔難
北美？諗下就好。

你地唔要我要呀

你睇過？
咪撚on9啦有特技架嘛

Ant-man 因為有新鮮感，Black Widow 好似冇囉喎，當特工片拍，又同紅雀撞橋，唔期待

小學睇佢做近蛛者殺正到 bra都唔戴

RDJ得5000萬咁少?
好似話IW去到差唔多成億

因為係假嘅？

Lost in translation

諗住個個人都單飛拍一套 ？

會唔會係佢之前講個套全部女英雄
Black Widow名黎嫁者 即係CA3咁

班狗衝撚晒出嚟
好耐無見啦dc狗

原來拍戲唔駛睇角色睇劇情睇號召力
好似打工咁個個做埋同一樣嘢所以要同工同酬

一句講晒

神奇女俠定呢個老女人

why not both

Lost in translation同埋match point嗰陣靚到
俱往矣

Robert Downey Jr. 拍 iron man 1 得 幾百萬美元, 咪仲慘過黑寡婦

果時RDJ 霉到閪臭
真係IM令RDJ翻生 宜家如日中天
但Scarlett本身都算一線尾
差唔多啦

兩套一齊所以除二？

其實二邊都係賭一鋪 Robert Downey個陣都係霉 霉到就死 而marvel因為hulk套獨立電影唔收得 蝕左唔少錢 所以都係賭一鋪落ironman到 所以好多人覺得ironman係 marvel universe 第一集， 但其實incredible hulk先係 不過睇唔睇都霸 冇影響

唔著衫拍我就睇

btw =lucy2~

佢對波做咩細左咁多

有好多人唔知rdj出過咩事

好似做左縮胸

RDJ 拍ironman 1 得幾十萬

專登縮

所以im1真係好有意義
無呢套野既成功都開唔到呢十年既英雄片

施嘉莉係咪即係宣萱

don jon

Iron Man
Release Date: 30 April 2008

The Incredible Hulk
Release Date: 13 June 2008

講偉論之前麻煩做下功課先

之前唔係拍過背景咩?
大致講曬全部,反而想知講咩

你未睇過咩？

覺得BW同Hawkeye都唔啱做主打
好似AOU咁輕輕講下Hawkeye, BW仲好
不過Marvel可能拍得掂

我邊有話要同工同酬 ，我係駁斥條友反女權反上腦

先不論佢哋嘅角色，Scarlett Johansson同Robert Downey Jr嘅演技、個人號召力即使唔係同level，亦未去到一個天一個地掛

就算計埋黑寡婦同鐵甲奇俠嘅角色差別，都justify唔到呢個薪酬差啦，你可以講呢兩數係純粹計演員價值+角色號召力? 中間係冇性別嘅計算在內?

你剩係睇數據都知有唔平等，最高薪女演員只係第六高薪男演員嘅一半。男女演員之間唔會有咁大差異掛

Ironman 3咁爛都過十億你話憑咩
Ok你話ironman本身個名夠響
但雷神2仲爛，1都唔好睇，但有6億幾票房
唔係因為掛住marvel係憑咩

rdj一個帶起成個mcu……邊有得比……

你都on撚鳩
我夠話pornstar女星片酬高過男星啦
仲唔係sexist?

點解要拉去女權
一定要用rdj 比?
你唔睇下美隊 雷神 個d幾多

呢個價唔止合情合理 直頭係高啦 有乜好嘈女權

咩呀,ironman 上先架，hulk片尾有tony,

組隊女版復仇者，佢做隊長個位指揮
咁咪名義上solo但全女all in囉

有套戲佢露過
串人前check 清楚先

成個po一陣酸味
你班狗年尾先出嚟啦 今年得套suckman睇咋

無超能力真係無咩興趣
仲要個角色唔吸引
唔通又放其他英雄入去

係一啲抽象標準去計薪酬講男女不平等完全無意思
同sport、歌影視、藝術
值幾多完全係睇人

你咁講年齡種族咩柒都可以套落去

講緊老女人啊

gal 1985
scarlett 1984

無論個角色同真人本身已經過曬保鮮期
早五六年拍應該收得既

唉，dc狗唯一可以拎出黎打飛機的得ww
如果有其他女英雄片高過ww咪連唯一打丁的機會都無埋

難免會緊張，體諒下啦

樓上咩事又爭黎爭去
兩邊都睇哂唔撚得既
唔好睇得d英雄片咁撚重啦
仲有大把好戲睇架

你唔見我唔理啲盲反狗咩

上面有人話拍戲要睇角色睇劇情（未上映冇得評價）睇號召力嘅

你不如同佢講

或者不如你試吓解釋點解男演員比女演員值錢?

咁點解唔可以真係班男演員號召力強過班女囉

0負評

睇下個樣差幾遠啦

因為觀眾鐘意睇男人片多過女人片，thats all。
女演員同花瓶差唔撚多，保護地球呀，保護美國呢的角色唔適合女人做。
你咪睇下Fury，Saving Private Ryan呢的片搵女人拍囉，睇下會點？

商業價值決定一切啦，上面有人講得好，你唔好去問下點解年年日本av open都係得女人拎獎？

以色列女人係襟睇啲
你都睇唔出Natalie 老過 Scarlett

可能gal gadot 當過兵，體能fit太多了

班反女權撚反到上晒腦
連登而家真係好反智

屌，講咁撚多，你係有料係冇你唔得既，覺得個價低咪唔撚好拍囉
真係咁重要，個價會唔升？
又唔撚諗下iron man 拍咗幾多集，個號召力幾大
你拍第一套單飛就想同人一樣咁高，咁就叫公平咩

大佬呀
Star Wars new hope夠係全球第二高的戲啦計通賬
咁Luke Skywalker 的演員就要收最高？

女人擔正的戲票房高就等於一定係佢地功勞所以要收最多錢？

如果講既係under the skin個幕，咁叫落到肚？

你唔理你既事，我想bin佢老母C

喂大佬呀，呢個論點你提出㗎咋

好簡單啫
如果infinity war冇iron man冇美隊冇雷神
你覺得仲有冇咁大號召力

我唔知其他最高薪演員有邊個啦
Tom hanks? Leonardo?
咁你覺得有邊位女演員係值得比佢地高人工？
你試下撇開男女問題睇
Robert Downey做左3集單飛，2套avenger同一套CA，全部重戲，蜘蛛俠回歸都要搵佢出鏡去確保票房
你覺得Scarlett Johanson喺marvel既重要性有得比？佢最多咪同美隊同一level
對唔住咁講，號召力最大既演員多數都係男性，依樣係真，可能因為男性本身就比較長青
得罪講句，Scarlett Johanson可以叫價5000萬，同Robert Downey一樣，但你覺得電影公司仲會開套戲？比著你丫，你諗丫，5000萬，比我就寧願求Robert Downey拍多套Ironman，因為有3集經驗，穩賺，而黑寡婦係未知數，要搏，明未

乜撚野都要男女平等既話
你洗唔洗投訴諾貝爾獎性別歧視，女人咁少攞？
世界首富大多數係男人你洗唔洗投訴？
世界最高薪運動員全部男人，洗唔洗提升到啲女足球員週薪去十萬鎊

做咩你唔應我
"一定要用rdj 比?
你唔睇下美隊 雷神 個d幾多"

同埋人地講緊號召力
你覺得star wars 個號召力 係因為個女主角 定star wars個名?

唔好乜9都講到女權主義啦

好似神奇女俠咁,真係由女人帶到個票房出黎,令到人覺得女英雄有得做
今次施嘉莉咪高左片酬囉

當你持續證明到你有號召力 有票房 咪自然會身價上升

咁易一步登天 要睇齊咩

大佬呀，無話唔俾你覺得係有依個問題

咁你都要個論點 好d

依三套戲女人做主角就要全部女人都要高？
你話依三個之後都身價唔上就話姐

咁係唔係有日本球員拎左mvp就一定要所有日本人都要身價上升？

冇
平心而論，我覺得冇Marvel個名大鑊啲

講得好，天啟Hugh jackman 出幾分鐘收最高片酬無人嘈，而家metoo完又要嘈同工同酬

巴打們有冇佢既官方，真係佢本人既ig？

下，我係問點解唔可以男演員號召力高過女演員
如果因為班女做主角的戲票房高就代表佢地號召力高
咁唔通星戰做rey個個號召力高過奇洛里維斯

條link用TLJ做例子真係夾硬到呢
有幾多人係為左rey一個入場呀

講真，以star wars 黎講，我諗好大部分人係因star wars 個名去睇 ，就算唔係，都好大機會因luke去睇，包括我。第8集luke死咗後真係有啲唔想睇第9集

我點應你？你覺得Scarlett Jahanson片酬係俾高佢喎 即係你覺得女性低人工係fair pay喎

認真答，你用女演員最高人工同男演員普遍人工（中高？偏高？唔su）比覺得分別唔大，已經間接證明咗問題存在，完

咪係囉，我敢話下集冇左Rey一樣高票房
神奇女俠如果最多幾集Gal Gadot就有可能去到ironman個level喇
不過到時隨時Gal Gadot會出黎話女權終於贏，無視左個實際原因

女權西就係咁
覺得俾高佢唔可以係覺得佢個人唔值，而係覺得女人唔值

rdj根本係極端例子
唔好話scarjo 你用美隊雷神同rdj比都大分別啦
點解淨係拎scarjo出黎講
何況black widow本身就唔係三巨頭lv既主角
號召力唔夠係事實 冇必要左膠上身victimize佢

事實係男性主導嘅電影普遍比女性主導嘅戲有號召力喎，不論香港定全球都係架啦

應該話如果ironman同bw比，你簡邊個先

無知一問
有無唔係用個人價值去比較既例子？
好似南韓由女總統換男總統有無馬上加番人工？
有無例子係個職位由男轉女就減人工？

乜撚野用女演員最高人工同男演員普遍人工（中高？偏高？唔su）比覺得分別唔大?
美國隊長片酬卻只有690萬美元，鷹眼610萬美元，雷神540萬美元

屌你啦 依家比2500萬施嘉莉
仲唔係比高佢? on9架你?

你睇下施嘉莉擔正既 皮下之慌 攻殼機動隊 個票房
仲肯比2500萬佢仲想點

其實avg2的時候佢都高過隊長同雷神啦
但講出名唔通bw會出名過隊長同雷神咩

己經係因為演員本身的名氣所以高左啦，咁都唔公平？

又唔諗下當時ironman拍個時marvel幾窮
係邊套戲幫marvel起死回生，佢可以話係第一大功臣

特別高有咩問題？

我冇victimize scarjo啊
佢有pay rise係好事啊

1. 我由頭都尾都係論證緊hollywood gender pay gap存在啊 (係有啲太on9嘅直男癌claim，我忍唔到手要去撚）
2. 我本意係講：「”反映男女演員薪酬仍然嚴重不均”係valid claim，唔係”咁都可以拉埋去女權講”」

屌 認乜撚野真啫
好似你認真答就等於真理咁
一句到尾 殺頭生意有人做 蝕本生意無人做
電影公司唔撚肯俾高價就即係佢地唔撚值囉
另一方面就係班女自己都接受呢口價 唔撚係fair pay係乜野？係咪依家邊個無合約精神先？
你不如答我啦，點解四仔係女演員平均人工高呀？

真係愈來愈分唔清的女權撚同豬閪有乜分別

屌你入黎以為睇Scarlett Johansson J圖 點知一張都無 你班仆街又喺度嘈乜鳩

又係拯救伯母時間

如果black widow可以揮低DC大角 WW
咁DC真係無地自容

所以篇報導本身都有問題
次次講親marvel片酬就拎rdj黎講
搞到其他演員個個拍埋去都好慘咁
但佢地唔會望下rdj對marvel幾重要 佢真係一條友救左marvel
拎個極端例子出黎比根本冇意思

套戲2020先出，即係講infinity war之後嘅新故仔

RDJ有份拍既三套iron man票房都高 拍完iron man1仲洗晒底上埋巨星級別 高片酬係正常
Scarlett Jahanson咩成績都無有佢一半片酬 我都覺得偏高

片酬低唔好拍囉
叫唔到價唔好講咁多廢話
電影片酬根本就係藝人個人身價
你不如問下點解個班男人叫到咁高價

回歸現實啦，依家佢係咁嘅樣

你咁講日本av都有依個情況啦，點解男優人工低過女優咁多

做生意就係睇現實邊個值就俾邊個架啦

其實唔難

under the skin 全裸，OK呀

Match point個陣好正

照你咁講，周潤發俾人逼食屎都係fair啦

你哋成日話市價、電影公司、觀眾，根本就係倒果為因
第一部電影面世時，女性主義第一波論述都未有，早期電影根本就係男性主導，齋拍男性片，觀眾口味係咁培養出嚟，你哋就奉為真理

你哋覺得男性片好睇過女性片，係因為你哋只會記得好睇嘅片，大多數嘅平庸片係會俾人遺忘，女性片不受重視數量較少，比例上好片亦會少

事實上根本就係而家拍一兩部女性做賣點嘅戲就已經大收，已經講明時代係變緊，電影公司都知食哂兩性市場先係正路，唔會再走大男人主義

根本男演員先天上係冇優勢（可能真係有，等人抛磚），只係靠先入為主先收多女人幾倍錢，咁叫fair?

而家慢慢終於有啲女演員（唔靠攞奧斯卡）追返少少，就已經有人話「高」添啦

香港係女人大哂，男性低賤，唔等如Hollywood性別好平等，女演員係fair play 唔好反女權反上腦

Iron man 2 嗰陣嘅scarlett真係好得

你自己都認左係市場係咁，所以電影公司先決定俾男多啦，咁己經唔係公平問題，係商業問題啦

Av夠係女收入高過男，咁係唔係又唔fair呀

條友選擇性失明 女權真係弱智

不如你答下上面巴打d問題ok?點解av男優人工低過女優你唔出聲？

大家知唔知清水健第一套av要食屎
無記錯人工仲要得萬五Yan
仲要睇醫生都用左二萬Yan

個d咩高橋，三上一拍片就幾十萬定過百萬Yan
咁公平咩

佢連自己打的野都無視

佢好似係做手術縮胸

事實我唔會唔認喎

佢係商業問題，同時亦係公平問題；你覺得賺錢重要，就會支持商業角度解決；你覺得公平重要，就會希望同公平角度解決

點解我唔答av
1. 明顯Off topic 女性喺av係絕對有先天性優勢，同電影係兩回事
2. 我又冇研究過av公司同女男優咩關係
3. 我唔係為咗defend女權or拗贏任何人，我係見到有on9嘅言論先會回覆，我亦歡迎你用事實去說服我

On9，做生意同你講公平
咁我窮撚家社出身，家人無錢資助我，學歷都無二世祖咁好架啦，咁如果我同外國名校二世祖見同一份工輸左又係唔公平，但唔考慮下我屌
咩都幫你考慮不如共產主義人人都一樣呀笨
你又知女性有先天優勢？唔可以怕男人擔正的av架，得女人拍av先有優勢架，你憑咩咁講，你係唔係唔公平

老老豆豆 依加咁老先黎開個人戲 你話前幾年拍就話姐 依加鬼妹都變鬼婆啦

1. av 不嬲有女性市場, 但係av男優嘅價都仲係低av女優好多
2. 你口講公平公平, 但係你用咗咩準則決定男女酬金均先, 你只係單純話以票房嚟得出女性應該完全同男性薪金水平一樣嘅結論. 一套戲之所以收得， 睇嘅必然唔只係睇個演員, 單論演員薪酬嘅決定條件之前都講得好清楚
2. 之前啲人並冇話反女權, 係你硬以反女權之名話人言論戇鳩, 咁我而家真係唔知邊邊戇鳩喇

BTW, 支持男女平等

上面個女權撚做乜鳩

不如調轉講
如果一個女演員名氣高過男，但人工一樣你都覺得唔公平啦
但調轉，男高過女而要因為公平變一樣，咁唔係先係唔公平咩
佢講緊咩呀到底

其實係佢自己講人工唔夠男演員高咩

明明自己defend女優有先天優勢
但男女明星就無，玩晒啦

一堆bullshit
依幾十年一直有唔少女性主角既電影啦，除非你講到二三十年代咁遠啦
話你聽，男性演員的確係有優勢
就係襟老
你睇返最高人工既男演員，大部份都過40歲，佢地既人工同地位就係用幾十年時間累積返黎
反而最高薪女演員大部分都係二三十歲
市場就係鍾意睇阿叔，唔鍾意睇阿嬸
調轉講，你出同tom cruise一樣既人工比emma stone，我諗大部分人反而覺得唔合理

奧斯卡影帝得差差不多全部都要30以上先拎到，大多都要過40
影后就好多二十幾就拎到
呢度又唔見佢話有問題
點解女就可以後生d拎到？

鷹眼，隊長片酬比佢低又唔見你講。

gisele 全盛期一年搵3000萬美金
其他top 10 超模都講緊一年搵至少500 萬美金
男model 搵最多錢個sean o pry 一年搵150 萬美金
又唔見你話性別歧視

由頭到尾都只係講票房號召力唔值
好似男演員咁係男女觀眾通殺
就算係男觀眾都會比錢入場睇iron man / 美國隊長

用返scarlett johanson 做例子 有幾多女人會比錢入場睇皮下之慌 / 攻殼特攻隊

一味話hollywood 歧視女人
又唔見佢講下女超模一年收入 = 男model 做10年

想鷹眼做主角多啲

屌你老母圖都冇張

係 鷹眼好睇好多
黑寡婦同普通特工有咩分別

條女啲戲都唔收得，迪士尼係咪傻咗

女權就黎同弱智掛上=號

我祖先以色列人漢化左
我地家族血統的確係好襟老
我姑姐50幾歲仲係30歲咁既樣
叔叔40歲尾都仲係30歲
凍齡咁

你第一句已經有問題啦女權傻鳩
到底你有冇睇過marvel
你知唔知iron man同black widow角色既重要性差幾遠
如果你話iron man同black widow兩套獨立片係一樣片酬就真係女權惡曬

睇av女特務好過

女權撚個腦真係有問題

你個名 ，唔信你識凍齡都唔得啦

佢最悶喎 演員外表平平 裝扮唔型 技能悶 又唔識搞笑 純粹為有個遠攻而加落去咁
antman都係傻仔悶樣但起碼靚仔少少同技能有趣啲先

第一頁講左
只要有Marvel呢六個字母就得

Black widow個角色根本就配角格，除非套戲仲有其他英雄角色

好似 spiderman 咁又放 ironman 落去

marvel迷:
spiderman放daddy入去有咩問題

女巫正好多

要減肥

一定冇可能超越ww
ww咁高票房有好多因素
一嚟bvs ss拍得太垃圾
突然彈到好好睇嘅ww岀嚟
啲人自殺湧哂去睇ww
二嚟嗰陣女權崛起
三嚟神奇女俠點都吸引過黑寡婦喇
ww本土票房去到4億係好誇張
我估黑寡婦就算拍到幾好睇都好
票房最多同奇異博士差唔多

5年前仲好
今年個樣太殘

唔洗揮低ww，揮低正聯已經夠落佢面，重有果部仆硬既新bm

好明顯呢個post有好多人冇睇過Another boleyn girl

一個post引番晒班狗出嚟
留定名cap定圖過幾年翻嚟binc先

北美本土如果過ww姐係過埋cw,Im3。

唔洗咁小學雞呀嗎 巴打

睇佢不如睇珍妮花果套

做人唔好咁老定
你個時夠預測JL應該大收，華納如無意外上健可以過到迪士尼啦

JL劇情垃圾
咁嘅票房都好正常
啲人中過bvs伏都唔想再入場
JL票房仲低過mos
至於黑寡婦始終普通特工片
我估captain marvel 票房應該仲好過bw

無錯
Bw號召力邊有可能比得上ironman

但重點150大師個時唔係咁講架
咁我以後信唔信佢好呀

殘咗好多

仔生生埋，
無計啦
曾經係最性感星

淨係把聲都J 死人
HER

估票房有中有唔中好唔正常？
我可以估中曬ww過spiderman 1,cw iron man ，四倍後勁

估錯既都唔只JL,gotg2 smhc,star war 全錯喎。

係好正常
但個態度講到咁老定
點知估錯，之後被人笑都好正常姐150大師

淨係把聲都贏影后

看文字作語氣
個留言我好似係喺DC post內派定心丸咖喎，
又唔係插人，又唔係中傷，更唔係同人賭。
定心丸我成日派㗎啦
ben叔走我都隔五頁講一次唔係真。而家咪又係要走。

拿拿拿，請注意文字
我係話老定，無話你串人

楚楚同步驚雲聶風要同酬。

用你個講法，電影公司根本就係為左食晒兩條水先會拍大男主義片 講真，邊有女人會好似男人咁特登入場睇女

Confirm 左下一集batman 唔係Ben Affleck?

我同意男優同男model應該提高薪酬待遇

我嘅準則係，排除社會因素，男女演員先天性、身體上冇任何限制上令佢哋嘅工作，以至薪酬有明顯，以至倍數計嘅差別

至於我講票房，係因為有人提出「男演員號召力比女演員高」，咁我自然去check票房，去睇係咪事實啦
如果係事實，男演員作主打嘅電影應該係比女演員為高

點知，google “female lead box office”已經出現咗相反結果，女演員嘅號召力係唔比男演員低，或者演員性別唔會影響演員號召力

咁嘅情況下，何以男演員會有倍數計嘅高片酬

好啦，有人真係提出男演員比較噤老，咁數據又真係證明到男演員嘅演藝生涯比女演員長：，但都係嗰個問題（篇文都有提及㗎），本身個市場同機制已經有bias；用biased咗嘅嘢去做論據係冇意思

如果前面有人本意唔係反女權而我理解錯為「反女權反上腦」咁我道歉

或者簡單咁問：電影圈男性佔優勢，av界女性佔優勢

你覺得應該
1. 合理地慢慢提升女演員同男優酬薪地位 定係
2. 叫所有女演員去做女優?

如果你覺得係2，咁我冇嘢好講

回樓上，女優日文即係女演員，若果你想講拍咸片既女演員，可以叫porn star或AV女優

依家施嘉莉 咪升左幾倍人工囉 仲唔叫合理地升?
你仲嘈乜撚

上面先一堆人講完女演員號召力不足 佢就選擇性失明
scarjo拍aou人工好似同隊長雷神差唔多
但人地單飛左幾套 票房同號召力一定高過佢
hulk人工好似低過佢添 明明角色戲份同重要性差唔多 條數又點計

因為一個合理嘅人工已經可以做到女演員入面嘅highest pay(exceptional case)，係咪反映到背後嘅問題呀

我針對嘅係覺得背後冇問題嘅人呀

咁老先拍

咁你覺得行victoria secret 班超模人工係最高薪男model 既起碼3倍以上又合唔合理

唔合理

Ptgf 2k拖手都唔得
Ptbf 2k差少少要俾人踢埋春袋呢？

原來係左膠智障
要人比錢先有市場既職業從來都係講賣座力去計人工
例如網球,係人都鐘意力既比拼,男網回合耐啲又多人睇啲,人工比女性高好正常
例如av,男人咸濕啲性需求大啲會多啲買av,咁女優av人工高都係正常
男同女先天已經有唔同既優勢唔同既特點,人類可以做既只係係先天既差別之下有限咁去另佢地公平,但永遠無可能做到100%公平
連男女先天有差異令佢地係唔同工種既人工有唔同依點去都唔肯去承認然後ff世界要變成烏托邦人人平等既話
咁唔阻你繼續ff

雞，全部都係雞

用rdj比真係on99，rjd拍im收得根本係救左成間marvel，甚到可以話帶起成個mcu，佢片酬唔高邊個高

例如演員?

前面4,5頁啲討論已經答左你啦,又問
岩先唔知邊個回po話覺得av男優都應該加人工就知你係無腦左膠啦
繼續ff烏托幫啦,我去睇av打番個j先

原來大陸仔黎
ching 係咪啱啱先申請到單程證落黎 ?

我想用「男性沙文主義」，不過覺得「直男癌」呢個term貼地啲啫

女權唔會話你知做地盤，做消防入火場主要係男人叫不平等，只會尻叫係office有glass ceiling

你揾條女拍127 小時lo又，睇下拍出黎係咪同1樣野

學Bill burr講，簡單啲，d女權撚夠膽話有咩人質事件/火警/沉船都要男女平等咁逃生先同人講平權

你話地盤前線同火場都男女比例一樣既話，慢慢approah到1 我諗冇咩人覺得有問題

屌，咪講撚左電影票房有時唔一定關演員事架
全球票房第二高的戲係最舊的星戰
咁luke演員點解人工會比唔上rdj呀

仲有呀，都係上年炸，係唔係要拎歷年收入最高的電影比呀

你試下出街問人識荷李活的巨星係識男定女多

仲有你見到個幾位女號召力高咪個幾位要收多錢囉

因為個幾位係女就要全部女都要提高，咁唔係先係真正的唔公平咩

原來唔係個個人值幾多就俾幾多，而係有人值好貴，就同佢同一性別的人都要貴

合理地慢慢提升女演員同男優酬薪地位

依句真係好撚on9
我地從來無主張女演員人工應該比男演員低

你覺得人工最高的女比唔上最高個幾個男的話
點解唔係證明個條女的號召係應該唔比個幾位男低呢？佢唔俾事實真係個班男個個號召力都高過最高個條女架？

格硬為左男女平等，而要男女同價，點知個男真係號召女高過女都要同價唔係先係唔公平咩

唔該真係搵到一個例子係某個女號召力高過某個男但都低d人工先講野啦

Bw比唔上tony就一定架啦，有咩問題，佢高過隊長我地都無出聲啦

同埋講左電影票房唔係=演員號召力架，

雖然jennifer lawrence 係passenger 酬金收多chris pratt 成800萬美金
但荷里活所有女演員都係受父權既無形迫害令到佢地人工低過男演員

手足你咁樣秒殺晒條友喎
不過唔緊要啦 反正條友咁鐘意打稻草人
明明都冇人講過呢句野

佢都可以曲解成段野再企道德高地屌人

仲有JL XMEN收得多撚過 Prof.X 同 Magneto 加埋

佢會話依二條友本身唔同線數
JL同佢同線的男星比係低（雖然唔知點定義為同級，演員又唔係有職位高低）

總之最高的男要同最高的女差不多，第二高的男要同第二高的女差不多先係岩

講到口都臭埋
演員人工同叫座力成正比
有叫座力既先有牙力同電影公司bargain
現實係男演員係男女觀眾通殺 就算係男人都會比錢入場睇ca / iron man
但之前scarlett johansson 擔正既攻殼機動隊會有幾多女人走去睇
講左係市場既供求問題 條友就死都唔信仲要spin 去話人係沙文主義

gisele 同lima 個d 頂級超模一年起碼搵20m 美金
全世界最高人工既男model sean o pry 一年搵1.5m 美金 少起碼10倍以上又唔見佢話唔合理
客觀分析完比佢聽又唔信 仲要鬧返你沙文主義再跟手企道德高地屈你人身攻擊唔尊重佢
呢條友真係冇得頂

根本男女平權係一件On9至極既事

女權只係會選擇做男人好處去睇不公平，然後大叫：佢多我一粒魚蛋，唔公平！

而唔會諗下做女人有既好處已經係多緊男人幾百粒魚蛋。

正常，一向都係女人會花多d錢買杉，咁女裝市場大，女模特兒咪可以搵多d錢

商業世界講平等，咪玩啦

Mark Wahlberg點睇? 你哋咁鐘意講例子，唔講數據
我求其指個女明星都贏佢啦，不如Charlize Theron? 上埋Times 100 most influential people啦，靠號召力未?

電影票房又唔等如號召力，咁有咩數據可以量化號召力跀呀?型棍啲就高號召力?咁女人一定唔夠型棍?拍過Iron Man、Thor、Gotg就係高號召力?

或者睇吓其他統計啦

誠如你所講，Jennifer Lawrence收咁高人工係因為佢值，唔係因為佢係女人
或者唔係女人人工低，係大把男演員抬價但根本就唔值

你做乜撚嘢，我咪答撚柒咗你呢件事唔合理囉

其實你係咪肯定女人都鍾意睇CA/Iron Man

攻殻機動隊都已經睇到老態

大佬呀，咪講撚左星戰最舊個集係第二高的戲
咁係唔係代表luke係全球最高號召力呀大哥
奇洛李維斯係唔係比唔上個三條女呀，係人都知個三套戲本身個名係賣點黎架啦，妙麗同gal姐都好d,你唔會同我講rey個演員好撚出名呀，你覺得有幾多人知佢個名？

號召力宜家野一向係無指標架，電影公司唔一定岩架，就好似年輕人都無指標，我覺得18後就唔係又得，你覺得30前仲係都得，但唔會差咁遠40歲仲係年輕人掛

同樣道理你唔會同我講rey個演員號召力比得上一線男星呀，咁星戰8票房都高啦，咁己經證明左票房高唔等於演員號召力啦大哥

點解ironman個d有號召力？因為佢地拍之前唔出名係無，但拍完之後好撚多人認到佢地，有個保證，電影公司有信心囉咁簡單，但都係得ironman特別高炸，講到好似個個都一線咁

電影票房 係 睇到號召力 但講緊既係
星球大戰 唔理男主角定女主角係乜水 d人睇係因為星球大戰個名

你話神奇女俠 都 ok,咁之後Gal Gadot 肯定有得叫高價

而Charlize Theron 擔正既 原子殺姬 Æon Flux 票房都一般
Mark Wahlberg 套 ted 超級大收喎

號召力冇指標，但係你又用號召力高去話男女演員薪酬差係合理，咁成件事都係冇指標㗎啦，都係你有你講，我有我講啫

你搵Mark Wahlberg做例子
咁咪高估左佢囉，佢根本唔值
咁點解你覺得一定因爲佢係男人依估身份特別高呀
鷹眼都話要值更多，咁又因為佢係男人？

你不如證明最top個條女係比得上最top個班男先啦

我夠可以話觀眾入場睇ted係睇隻熊/mila kunis唔係睇mark啦

大佬呀，係無一定指標，但起碼有大約個人氣
你唔會同我講鄭俊x比得上里安納度呀

係你一味覺得票房高=號召力高

你都on9既
乜野你有你講，我有我講
呢度個個人都明白大家所指既意思係乜
除左你

星球大戰未係女性做主角個陣已經出左n集
儲左一班fans

ted係一套新電影

其實你係咪無腦架?